日本福島核災發生到宜家

大家食過幾多日本嘅食物？其實有冇需要擔心？

日本壽司魚生果d真係冇再食過

其實真係得果頭先比較高幅射

就算係東京個幅射量都係比香港低....

福島核汁